第一個たかやん(Takayan)連登Post!

唔係太識日文， 但係佢Ｄ歌好高質， 一次上癮。佢一個月可以出3—4首歌真心正

Youtube channel

周りを気にして鬱になってしまう曲

ゴミ人間でごめんなさい

浮気は犯罪行為

Spotify新專輯

各巴絲點睇？

新仔新Post, 不喜求細力屌

經常狂loop佢個spotify playlist
最鍾意周りを気にして鬱になってしまう曲

有taste